好後悔同左依家男朋友一齊

曾經有個好錫好錫我既男朋友，性格100%夾，不過我無珍惜；曾經有個性格好夾既男仔追我，我無接受到；依家既我同現任鬧交鬧到幾乎每日都喊，明知道大家唔合適都因為好多因素短期內無辦法分開。

自問唔係100%好女朋友，脾氣都幾差下但日日煮飯等你放工，洗碗，照顧你皮膚病，為你都盡量改左好多生活習慣，慳自己但永遠唔會慳你，食飯都會主動AA，但你呢？

永遠只係會睇到我唔好既地方，又話我唔整齊鬧到我好自卑想死，但明明就係一間唔算亂但都稱唔上整齊既房間，比大家參考就係身邊好多人間房都亂過我，當然都有人整齊過我，點解係都要踩到我屎都不如，仲要周圍同人講，唔知以為我間房係屎。每次發脾氣都好恐怖，11月去旅行鬧交（佢做錯少事但我嬲左成晚佢再嬲返我），佢就拎對鞋踩上酒店我訓嗰張床+床褥+被，起勢咁磨，仲要特登拎埋我要用既毛巾同枕頭掉落地下磨？喊到我第2日眼都腫哂好彩係2個人旅行。仲有好多同類型事件發生

頭先又無啦啦比佢屌我，佢最近皮膚病好嚴重我就煲左啲下火既粥比佢食，點知佢好惡咁話無肉又盛，但明明側邊煲左煲冬瓜燘雞肉不過啲肉切太細就燘到爛哂，然後就唔食煲粥直接食我聽日煮比佢返工既飯盒。之後好惡咁鬧我做乜次次都要煮咁多，放到成個雪櫃都係野。。我認我錯，因為我真係唔識煲粥，我完全唔知浸完米之後啲米都好似漲大左，所以我臨煲前就倒返碗米出黎放左雪櫃；然後啲切剩既冬瓜皮同種子係想比佢焗熱水飲對皮膚好；綠豆沙又係尋晚煲比佢，但佢都無飲過咪放左係雪櫃。 洗唔洗咁少事屌到我一文不值，喊都仲要繼續屌。

好想分手 但唔捨得

佢係咪皮膚病所以咁燥底 定有燥狂 痴撚線咁鬧女朋友

分手 佢唔會再搵到個更好

識煮嘢食女好正

佢就拎對鞋踩上酒店我訓嗰張床+床褥+被，起勢咁磨，仲要特登拎埋我要用既毛巾同枕頭掉落地下磨

你條仔幾歲? 小學生咁on99
一早要飛

153cm 60kg

我都冇你咁貼心啊絲打
你條仔明顯冇野搵野黎講，針你啲芝麻綠豆小事

佢最近的確因為皮膚情況差左而脾氣大左好多幾個鐘前比佢鬧，到我依家諗起都仲喊緊

［行動Po］一月十九 天下制裁大遊行 大家幫手推

我脾氣都好差，但頭先真係好無辜

分手啦

條路自己揀

你做咗咁多都唔珍惜

屌 分手啦 有咩唔捨得 你咁好女仔 你值得更好啊
佢唔會搵到個更好既人
放過自己啦好無

係犯賤架wor

我覺得唔係識唔識煮既問題了
係人地為你煮飯應該係感恩，而唔係唔岩胃口就唔食呀嘛
仲要真係因為佢晚晚痕到紮醒先煲啲清淡粥比佢係到嫌三嫌四

咩咁好多因素，短期能夠分開？
富豪等分身家咩？
你一開始講到咁，好似好奇怪

飞佢跟我

人多數講野都係講偏幫自己可能到現實又會有啲出入。加上我脾氣係超級大

一講就自爆你當係類似同居 無辦法分手

樓主 幾大？

我都想知 未結婚有咩因素可以短期內分唔到手
寄人籬下？一齊係外地生活？

你日喊日喊 禁又好開心？無謂浪費青春係依個男人身上 可能你會話佢有時都會對你好好 又唔捨得咁 但其實你諗下做得岀依啲行為 有無理過你感受？ 唔通下半世仲對住依個男人日喊夜喊 就因為你個唔捨得？

就係專登唔講你性格嘅好

即使你性格差， 憑住上面2點已經覺得佢唔配有你

計埋你份心思，平時相處上你個人閪d都應該要娶 娶得過

上網搵下食譜
同埋試下濕疹戒口

要又煮到好食，但又戒到口

段關係先會維持到

你同佢傾多啲
想食乜，咩口味岩唔岩咁
心平氣和慢慢傾

呢個世界唔係煮左野食就大撚晒
煮得難食唔岩食都係罪過

道理等同毒撚追靚女
唔係話你付出左就有用有價值

要用對方法

我老豆就係依種男人 呼呼喝喝對屋企人 基本尊重都唔識所以我而家個男朋友就完全相反 唔會揾個依種人過世

曾經都試過啲咁既人
咪即係欺善怕惡囉
樓主俾呢啲人磨練完就會變成好女友
要再搵男友一定唔難
好容易搵得返你ex個類人
到時你就會好珍惜正常既拍拖模式

我晚晚都搵食譜，最近幾日都食得好清。
我覺得就算唔岩食，都唔洗咁樣發我脾氣？佢大可以同我講下次唔好煮啦bb，我唔太鍾意食，而唔係咁屌話無肉，之後就屌埋雪櫃擺好多野。

但我地朋友圈啲男仔係覺得我衰～因為我成日發脾氣，咁佢有同佢啲frd講既，就個個都覺得我公主病應該唔會再有人追

年齡是女人的秘密

睇樓主條仔啲脾氣應該會家暴

上次鬧場大交，佢好大力推左我落張床幾次算唔算打？

的確佢唔發脾氣都對我好好既，佢有時太大脾氣完都會同我道歉。但我都覺咁樣相處好辛苦，好似2個炸彈一齊拍拖

痴線，分手啦唔洗諗
對自己好啲

哦 咁你都唔想分手

最近搵緊好多方法改脾氣暴躁，最新方法係每朝同臨訓前照鏡同自己講：你今日脾氣好左溫柔左呀！
因為有個讀心理學既好朋友同我講話依個叫「正面增強」，講得多久而久之就大機率會發生喎

煲碗好粥真係好難 你肯定落咗好多心機
所以對自己好啲
唔好為啲唔識欣賞嘅人浪費你嘅心血
冇野值得過保護好自己

同居左一排，日見夜見有感情
其實因為咁樣話分手過幾次，
但次次都唔捨得求返佢

走啦 自己都唔開心 受黎把撚咩

都係將啲材料放落電飯煲自己幫我煲熟所以唔係真係好辛苦！但無啦啦脾氣又發，野都無做，一入廚房就比人屌到爛咁濟

樓主係咪比帽比Ex戴？
成日鬧交點解會話性格100%夾

樓主係咪同居兼冇做野？

原來係自己求返佢
即係自己攞黎賤啦
你慢慢繼續同個咁既男人一齊啦
真係好夾 一個S 一個M

此post已完

樓主根本都唔想分手 完

cls當你狗咁屌條友應該有精神病

一個字 分

係同ex100%夾呀

抵你死
你呢d賤種
有人肯屌你個閪就好滿足啦

返緊學

似帽完你唔知
擺明要你提分手

曾經有好男仔唔珍惜
因果

有感情，加上分左手我又唔知佢可以住邊

出面有post

100000%肯定唔係帽

Sugar daddy?

屌你老母呀殘體狗

//佢就拎對鞋踩上酒店我訓嗰張床+床褥+被，起勢咁磨，仲要特登拎埋我要用既毛巾同枕頭掉落地下磨//

淨係呢樣野都痴鳩線啦 平時幾撚錫你都冇撚用
樓主快啲喺確保自己人身安全既情況下講分手
最好襯佢唔喺度搵信得過屋企人/朋友上黎幫手執走晒你d野搬出去先
千祈唔好俾佢知你住邊
呢啲人同佢講分手 佢真係痴起線上黎斬鳩你架

分

我想，只係唔捨得
性格唔夾到根本都無可能走到最後

分手
長痛不如短痛

唔係 正常關係

你理撚得佢死咩
樓主你自己唔幫自己冇人幫到你
今次佢踩你張床 下次就踩完屎搵你塊面抹鞋底

佢發脾氣癲佬姐
對上幾次分手都係我提出，佢好似幾睇得開+接受到

係咪貪現任有錢咋
之前果d窮鬼黎？

睇文字都知你條仔係藍

分手

咁要點樣分手？佢頭先道左歉話唔應該咁鬧我
不過我無乜理佢
同埋最近考緊試，呀嫲又過左身雖然感情唔深，但我呀爸好傷心令到我都好心痛我呀爸，再分手驚自己搞唔掂

你自已決定同佢一齊的 拍拖係開心事 盲既都會分啦

曾經有個好錫好錫我既男朋友，性格100%夾，不過我無珍惜

佢未來或而家既女朋友會好多謝你當日唔要佢既決定

痴線，要女朋友定要個工人呀

屌 飛咗佢啦 做乜難為自己
將自己情緒發洩係另一半度 狗都不如
即係執野 走

一拎鞋上床踩個一刻我會即刻執野
自己去第二間酒店/去機場
點忍

依家個男朋友完全同有錢扯唔上關係，錢都唔太捨得駛落我到真係計既話，上一任男朋友叫有錢

香港地多數物以類聚 仆街個d 咪搵返仆街 做男女朋友

最尾果句咁你咪繼續

依家果個當初有咩吸引你

曾經都試過好似你甘，依啲自撚私既人唔值得有人對佢好

print張list出嚟寫曬佢嘅缺點同做嘅錯事寄畀佢，話頂唔順所以要分手

夾咗錢買樓?層樓你地兩個都有名?
好多人都係咁其實唔會自爆

聽落佢似自卑有皮膚病
妒忌無皮膚病既人
而佢覺得你作為佢女朋友
應該要同佢一樣

想變咪end 左去
自己人生自己選擇
你鐘意自己折磨自己無辦法

條路自己揀 仆街唔好喊

好想分手但唔捨得
咁你食屎啦

仲A8仲有好多人追

飛咗佢真心
皮膚病唔係大撚晒
唔代表要發脾氣落你到
你盡咗你要盡嘅責任
你越容忍佢就越得吋進呎
同居係咪租約問題？
最多係錢嘅問題 唔好屈到自己情緒病

個個reply都係叫佢快撚d飛,樓主仲又呢又路諸多藉口
其實樓主唔分唔分手真係唔關連登仔事架 勸又勸撚左 俾人踩嗰個又唔係我地你咪一世俾條仔睇死囉

分啦

我就叫做係付出果個（好似係啦）
但同時我又係脾氣大果個
依加耐左，發脾氣果陣佢就都唔理我，我發完一陣又死死氣哄番佢…

咁作為發脾氣果個
提議首先唔洗聽咁多依類正面增強野，無撚用
有脾氣咪發囉屌
…但首先學識自己放鬆下先嘅，唔好咁有情緒
無咩起就無咩伏

付出少啲，期望少啲，失望少啲
多返啲大家嘅私人生活
煲粥佢受咪繼續，唔受咪由鳩佢
同埋相信其實男人都會燥自己辜負左你

唔係老馮要受大家氣，而且各自都有抗壓能力架吓
大家係想長久落去就要磨合出個生活方式應付依種種挑戰

不過聽你咁講，諗清楚你係愛佢定純粹唔想變啦
如果係後者就夠膽同你講，你/佢忍到幾日、幾個星期……但唔會忍到往後幾年十幾廿年囉

但係我誇張+我撩交嗌先既，因為我地去土耳其玩入左間燒烤餐廳，我叫佢唔好食牛食羊對濕疹唔好。佢又勁惡勁串咁話，年地宗教邊有牛食架？咁我就覺得好委屈，明明為你好，我唔識你大可以好好地同我講洗唔洗又屌我，咁我就成餐飯+成晚都無理佢。佢有不斷夾野比我道歉我都無理佢。
之後返到房有2張雙人床，我就話唔同佢訓。

然後佢準備去沖涼，我就去佢張床到碌黎碌去，因為我知佢唔鍾意未著衫訓床，佢就突然好大力掉左啲鞋過黎先，不過無描住我黎掉，一開始仲以為玩緊，之後拎鞋踩先知認真。。

最後都係我哄返佢先，因為好似都係我撩交嗌先，無理由要嬲佢嬲我咁。。但我都已經分唔清，因為佢到依家都仲未講對唔住

真真假假

係咪留學生一齊租屋走唔到？
我以前見唔少
大部分照分手
一係坐低傾好來好去
一係當大家透明繼續住

咁你自己攞嚟賤

點樣當大家透明，同一張床

諗起有個小朋友, 任勞任怨做牛做馬, 但係由細被人虐打, 周圍嘅人都成日鬧個小朋友唔啱, 久而久之個小朋友就覺得自己係唔乖係抵打, 最後佢被人打死左
樓主你都係盡快分手啦, 咁落去你只會一齊痴線

支持立刻分手 下個會更好

你係咪咁撚on9呀？
你爸爸媽咪生你出黎係要你比人錫
唔係要你受人氣做工人架

剩係睇佢咁唔識尊重你你都知要趁早走啦
完全take things for granted
分手啦仲等
你值得更撚好呀！

開始識佢既時候好溫柔
其實依家唔計發脾氣，大部分時間都溫柔既

[/quote]我就叫做係付出果個（好似係啦）
但同時我又係脾氣大果個
依加耐左，發脾氣果陣佢就都唔理我，我發完一陣又死死氣哄番佢…

咁作為發脾氣果個
提議首先唔洗聽咁多依類正面增強野，無撚用
有脾氣咪發囉屌
…但首先學識自己放鬆下先嘅，唔好咁有情緒
無咩起就無咩伏

付出少啲，期望少啲，失望少啲
多返啲大家嘅私人生活
煲粥佢受咪繼續，唔受咪由鳩佢
同埋相信其實男人都會燥自己辜負左你

唔係老馮要受大家氣，而且各自都有抗壓能力架吓
大家係想長久落去就要磨合出個生活方式應付依種種挑戰

不過聽你咁講，諗清楚你係愛佢定純粹唔想變啦
如果係後者就夠膽同你講，你/佢忍到幾日、幾個星期……但唔會忍到往後幾年十幾廿年囉[/quote]

好有得著既comment多謝巴打

呢類男人多數都係平時對你好好 一鬧交就好恐怖
會鬧到你喊為止 個一刻真係有種當你係狗嘅感覺
但女方會懷念佢好嘅一面 因而唔捨得分開

有時候分手真係唔係就咁一句說話嘅事
因為兩個人嘅生活已經重疊咗
要重新劃返開條界真係要好大勇氣
望住佢一次又一次咁踩你底線
你都咩都做唔到

明明有時你好心幫佢做少少野
但只要有少少不如佢意嘅位 你下場都生不如死
除非有新一段感情出現 如果唔係你都幾難有變化

我追哂樓主你既回覆
全部都係你自己係到搵藉口
其實要分手有幾難? 我明會唔捨得 但你要分清楚拍拖唔係因為「唔捨得」喎
你幫個男仔諗咁多做乜姐?
當就算真係你自己個人問題 咁唔愛就係唔愛架啦 無感情就係無感情
想分手就係想分手 你諗咁多做乜?

好有得著既comment 多謝巴打

可唔可以pin 你呢個留言
廢是浪費大家時間

我感覺我都唔會同佢行到最尾，係睇下邊刻會下定到決心分手

有皮膚問題真係好慘嫁
皮膚差個時成個人狀態好差好燥
你又係佢身邊最親嘅人 可能就會將d負面情緒發洩落你度
有時會好厭世 覺得死左佢好過 想趕走身邊嘅人
(唔肯定佢會唔會咁 但好多同類人都有咁嘅感覺)

但正視返個問題 的確佢又係過分左
會唔會考慮下心平氣和咁同佢傾下講下自己感受？
好過心入面屈住屈住 試下多啲了解下對方嘅想法
如果真係冇改善 再決定會唔會再一齊啦
加油

條路自己揀仆街唔好喊

見樓豬咁撚多藉口就知佢根本就唔想分手
你繼續同佢一齊比佢折磨啦唔好放佢出嚟害其他絲打啊

咁差點解又唔分手?
我唔覺得有咩因素係會影響到你可以去繼續接受一個對你差既人囉
你覺得更加好
唔好咁傷害自己喇好冇

絲打好慘 皮膚病可能真係會好辛苦但佢都唔可以對你咁差 你又唔係佢阿媽
不如就算唔分手都分開下先 你會無咁大壓力 可能佢都會反省下

18年12月仲同初戀一齊
19年5月變左a380

你知佢唔鍾意未著衫訓床 又撩佢咁小朋友做乜
而佢又拎鞋踩仲on9
就咁睇2個都痴線

因為唔知佢住可以住邊
始終有感情+仲係鍾意，唔通佢流落街頭咩
係性格不合姐

所以我一早話我錯撩佢先都知衰

冇受害者架、自己選擇。 享受吧

起下樓猪底假膠黎

屌你 小朋友齊打交咩

其實我知我終有一日會同佢分手，係睇下幾時下定到決心同埋解決左住屋問題先

有燥狂因為皮膚病

比我真係接受唔倒
直接分手轉酒店自己玩

嘥鳩氣 理撚得佢
佢咁大個人自己諗啦
鬧得你就要承受俾你飛冇地方住既風險

感情呢啲野 時間可以沖淡架
同埋屌你 性格不合仲一齊做乜鳩

你條仔做狗？

睇你講既野
唔係性格不合而係佢根本唔錫你唔重視喎
難聽啲講就係有女屌唔通唔屌咩

扔佢出街自己識搵屋架喇

黃到發光

咁你都頂到

樓主係唔係唔識咩叫不推文?

同樣地，佢都頂到我啲臭脾氣既，以前

兩個小朋友耍花槍

我覆左頭幾個cm之後就覆哂不推文啦

有新感情咪又係會唔捨得
飛咗現任同新嗰個一齊又話俾綠帽人啦
根本樓主呢種女仔一溝到手就唔會分手

就咁睇兩個都幫唔落手
兩個都cls

我認我好好撚on9無腦
我最近學習緊點樣收儉下 成熟啲

你真係犯賤

雖然咁講好mean，但都忍唔住講 : 扺死

Agger
到搵倒條仔對佢好
佢就會恰到人上心口
見佢話條仔氹佢都繼續嬲
又特登繼續做條仔唔鐘意既野就知

樓主 你地好襯
你都自己知你臭脾氣
條仔又治倒你
唔好放大家出黎害人

好中

睇完樓主pin果單野 真係唔好出黎害人

斯德哥爾摩症候群

我短期內唔會拍拖

早走早着嗎
你今日飛咗佢，遲啲一定唔會後悔
利申過來人，佢又鬧我又盛，約出街都嫌煩唔肯
飛完佢身心舒暢

分手初期點捱

Muslim唔食牛?
我已經分唔到究竟邊個先係真心膠
你兩個確實係天作之合

好錫你果個男仔會唔會可能仲等緊你

打錯，因為我叫佢食豬，佢就無豬食

皮膚病搞到燥狂
但都冇藉口....唔撚洗對佢咁好啦都痴線

分手+改變下自己脾氣 下個會更佳

無可能啦...哈哈
同埋我都無臉去搵返人～當人後備咩？
佢值得更好既女仔而唔係我

我係你就立即分，見太多咁既例子，實無好下場，夾硬結婚都最後離婚

你咒人咒得好好笑
個Comment好有愛！！
我下定決心就會分架啦放心！！

一定唔會同佢結，預想到啲家務要我做哂
少少做唔好/亂左啲就比人屌到上天花板

樓主好似我個FRD……唔通……

唔分手 咁咪等結婚

改變脾氣講得好好！我最近改緊，但要啲時間～臭脾氣左好多年啦

依種生活 寧願單身仲開心好過拉

唔會同佢結婚

樓主係咪又係無做野被男友包養緊？

我都覺得佢最近咁燥係因為皮膚病，所以今次鬧交我都係喊同佢叫佢收聲唔好再鬧我，無屌返佢

我都想有男朋友包養
學生

分手啊 屌你

不推文有用就唔使乜po都上熱門啦

有冇睇埋我pin個cm架

其實同我個CASE都幾似

你都幾撚痴線
條仔百樣問題你就屌條女煮得唔好食
港女肯入廚房都偷笑
再加上條仔拎對鞋印落人地張床洩憤已經係好難接受

你呢d女真係正 平時鬧想就鬧得 想屌就屌得
屌完再鬧又得 鬧完再屌又得

無被包養點解唔飛得？有扑野片係佢手上？定係屋企欠落佢好多錢？還是……你男友就是你professor，你飛佢佢就肥你個科畢唔到業？

唔係唔飛得，係因為住屋問題

樓主好犯賤 你老豆老母養到你咁大幫件垃圾做呀四

唔需要啦 屌

呢d咁撚臭脾氣既人就放手啦
不過樓主都要反思下當人地遷就你既時候
自己係咪都唔好脾氣
如果唔係前任點會走？

同埋對佢仲有愛，唔想佢訓街

咁咪即係被包養囉.

分手啦
男人都係狗黎

一言驚醒夢中人無諗過

你講咁多 都係想幫條仔講說話
你就係賤

下~~即係你金屋藏佬!?

知道 我脾氣大真係一個好大既問題
我覺得我唔改都好難有幸福愛情
除非搵到個ex咁既男仔啦
但依家睇返我當時既幸福係對方忍得好辛苦
我想之後既戀愛係大家都可以開心幸福
前任係我唔珍惜人主動提分手的
所以我話左點都唔會去搵返佢

唉 無得救🤦🏾‍♂️

咁佢有冇搵你先，或姐可以既話不如俾個機會俾大家

我係擔心分手佢要訓街

連登仔把口臭過屎
都話咗人地係學生 一齊住 條仔唔有錢
又講到人地一定係貪錢臭雞 俾人包 死港女咁
唔撚追post就收下把臭口啦

無呀，無聯絡好耐啦～
起左巴打底有啲故事

弱撚智 人地學生split屋租

屌完仲可以叫佢go back to kitchen and make me sandwich
整好左再鬧鳩佢整得唔啱口味 一野掉落地叫佢自己執返黎食

知道會改就ok架啦
下次唔理佢d皮膚病 由鳩佢死
然後佢自己就會珍惜架啦

人真係要失去先學會珍惜

咁都唔分手真係抵L你死.................

我都努力改緊 經常發女朋友脾氣 明明佢好遷就我

其實咪同以前有個對你好好, 但你唔珍惜一樣囉
角色調換姐
女人天生犯賤D, 搵個愛你GE人
再學下點樣好好愛人啦
愛人唔係咁, 愛人先要愛自己

你都好細心照顧佢但佢就痴線咁鬧你
快啲分手搵下個，無謂咁傷害自己

點解要擔心佢

屌你老尾 洗唔洗上黎連登唱我
原來你同我一齊咁辛苦 咁後悔
分手啦

好意外連登有鼓勵正面cm
仲以為覆完會比你屌
多謝你

係，辜負左人
我會盡快分手架啦

臭閪嫌棄完毒撚揀咗MK

你依家訓到gurgur聲都上到連登既bb

執完比你食

對女朋友發脾氣，女朋友真係會好傷心架
聽日比個攬攬佢，攬實啲講句我愛你

仲係愛佢 但知道性格不合唔會行得遠姐

尋晚講咗了 不過 女朋友都鐘意亂講野令我嬲然後氹返我

毒撚型mk

哦 你夠膽開po唱鳩我 今晚你死梗 塞晒啲野食去你個閪度 再大大力鞭你 你呢個女人真係賤 冇尊嚴 m底 為左日日比的屌 你狗都肯做

希望佢遲啲皮膚病好少少脾氣會好啲
之前唔係咁

樓主係菲傭？ 心諗我都唔會咁對我屋企個菲傭

A380話短期內唔會拍拖
人唔笑狗都吠

真真假假
可能依個po都係假膠呢

真係愛你既點會捨得罵到你喊。
相信你會走到黎，搵到愛你既男仔。
絲打加油。

頭先有一刻覺得自己似工人

痕到醒左上連登唔覺意睇到你唱我

其實你咁細心照顧佢起居飲食，真係唔應該咁對你
有個唔係自己呀媽既女人咁照顧自己，係褔氣黎。

其實佢係咪有燥狂症？好難想像有人癲到做出酒店既事

老老實實有興趣試下樓主d 廚藝

唔捨得佢間屋同錢

不如你追哂回覆先好咁講

佢唔止一次咁癲，試過我同佢玩，的確係係玩大左我錯先既，我知佢準備沖涼就將杯到飲剩啲水潑落佢到。佢嬲到係廁所將水射哂出黎間房既地濕到角落都有水同床都濕哂

不過係我惹佢先，無得計。總之2個都係on9

正正常常

你都幾癲

2個癲既一齊

大家首先唔好幻想樓主係靚女先
一個少女正常少少，都唔會揀件爛身爛面核突狂躁人做男朋友
佢兩個肯定好撚柒又性格有問題，行街見到都反胃唔想望多眼嗰種噁心情侶
你哋千祈唔好分手，唔好害人

仲想知比人幻想下我係大美人既滋味

我都唔知
2個癲佬

其實你唔係唔捨得
只係驚分咗手 自己脾氣大好難再識到男仔？
唔明點解要咁作賤自己

都係。因為覺得無人會再鍾意自己，覺得自己好似二手貨

樓主衣著平時係點
有冇圖睇下？

不過咁樣講，識煮同會煮係兩樣野黎嘅，撞著個會煮我會寧願自己煮，但好明顯樓主係會煮，而條仔係唔煮又嫌三嫌四

就咁睇應該都係因為錢先同條仔一齊

我都想佢有錢，咁樣少野煩好多

普通到行街經過都唔會望多眼
牛仔褲hoodies/ sweatershirt

自己煮左2年野，擺得落口既

你同佢都係公屋用戶？

如果分開到會想分手

分手啦
放過自己放過人

此post已完

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

咁唔分等幾時，等有左？

唔係香港

多謝

最快都要等佢搵到屋住先

佢去執個時 即刻衝去後入佢 係咁un

我肯撚定樓主自己都有大把仆街野冇講

梗係算，有一就有二
盡快離開呢啲垃圾

唔好分手放呢隻極品出去害人啊

我分完係勁開心